(有圖）點解泰妹可以咁大波

Fake

有棍的 不了

泰國人唔係大波人種，自己諗

雙重享受

d泰仔又幾靚喎

泰妹 隆胸 Botox 假體植入 美白針 咩都有

泰國好多假波

而家d泰全部扮韓

有棍都ok

Ig

假架

屌

人造人唔知幾多號

ok 我屌

Me2

上面果班排隊啦，以為自己有才華靚仔就唔洗排隊呀？

因為佢係泰仔，唔係泰妹

咁撚正 有棍都勃開一二邊 照屌啦

棍波

我同佢互屌都得

越靚既泰妹越危險

泰仔